請你屌晏晝塞離境嘅手足前，唔該你入嚟睇下呢張相

放工嘅手足入去企咪又係會塞到全航班cancel, 分別咪就係5點cancel定8點cancel

你可能會話下晝班手足做法會令旅客不滿

其實佢理撚得你係和理塞定勇武塞，只要佢上唔到機都會照屌你老母

唔好咁天真以為旅客會幫你諗揾藉口幫你分埋邊款塞法係合理

你要贏民意，就送食物送毛氈，俾佢有温飽

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解

自推十次

1

2

3

4

5

不割蓆！

6

7

斷我10連

8

頭先live見到鬼佬發嬲都冇面比 照屌鳩佢

9

講真覆佢sorry 就算數
反正我點塞你都會屌鳩我

10

耶穌再黎之前我都唔割蓆

推

721

你on9? 塞鬼佬咪塞鬼佬
駛乜sorry
唔明點解你地到今日仲咁care鬼佬點睇
成2個月啦 外國根本wfc香港

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

不如夾定，一到放工時間就用收工大軍塞爆佢啦

人多自然塞係民意， 人少夾硬塞強權高壓

自然老死又係死， 畀人一槍打死又係死

此乃 不推文回覆， 大家記得善用。

分別係你阻到佢 係咪肯定可以令班機cancel先 如果無cancel 佢可能無得退錢or轉機

利申:唔識鳩up

而家塞爆無得互屌，就算有公安警察都做唔到啲乜

外國人走唔到會嬲嬲
咁冇晒民意就冇人幫我地架啦

對手係政府啊
做乜都入我地數架啦
外國人讚到你識飛都唔會有民主架

明明係機管局唔出人
我地邊有封counter

樓主講得岩

都係表面功夫la
我講完sorry咪又係又入面屌佢

班旅客撚識分你係和理飛定勇武

各方面怨言越大 就越比得多壓力政府

所以自然塞滿
啲外國人就唔會屌你塞？

Agger

幫手開路同人群管理
要幫手一定有位幫
唔好只停留係幫手文宣

其實點塞都係會比人鬧， 我係遊客我搭唔到飛機我只會嬲唔會理你地做緊咩， 與其係咁點解唔幫下啲受影響旅客？ 佢真係嬲嘅可以叫佢搵佢哋國家嘅領事館幫手， 佢好唔開心喺度喊可以畀水或者食物。
要記住入得呢幾場就係想機場癱瘓， 癱瘓得就預咗影響到旅客，不如試下盡量幫下佢地，起碼會叫做挽回翻小小正面形象

香港一直都係亞太情報中心之一，大把人緊張我地

話雖如此，我今日都有份塞
講真個個都獨立思考，呢d plan好難work

自然塞係機管局出聲話取消 好似尋日咁
鳩阻人上機係佢有得上你唔比佢上，人地冇得回水架
好大分別

咁佢上唔到機 都有分 有得claim保險 同埋冇得claim 保險架嘛

都得，不過要有人喺channel夾lor

叫大家分批入

agger

推呢個

晏晝大家屌到割哂蓆，閒日收工大軍先係主力

首先依家係機管局停check in
我唔識相關野 我都唔知有冇得回

btw,咁有回水佢就唔屌你？

你眼中嘅民意係鬼佬眼中咪又係阻住佢

你個類比同我講嘅內容都唔相付

不推文都好，都多謝你參與討論

核彈都唔割

晏晝發夢有份塞 今日機場係少咗人
離境大堂人數只係啱啱好足夠令旅客離唔到境
我知有好多人都屌我地搞旅客 失民心
但其實只要樓下接機大堂班手足肯行上嚟
人數就可以好似day 1一樣咁浩大

有分別

抗爭 冇底線 但 有原則

有人阻礙立法會會議通過惡法
有人阻礙飛機起飛
特區警方無差別執法
我支持

有人阻礙建制派議員參加會議
有人阻礙個別乘客登機
特區警方選擇性執法
我唔支持

所以下晝d手足就做盡佢塞爆T1,2
逼機場 cancel 等d 旅客有得退

問題係依家啲怨言唔係對政府，係對示威者。同噚日好唔同，噚日係cancel flight->冇得chk in->冇得入，今日有唔少人係check in咗->離境冇路->入唔到，感覺係好唔同㗎。

唔好成日覺得民意唔重要，呢場運動一直贏嘅位都係靠得民心，無論香港以內以外都係呀。對政府嚟講，群眾同心，外國有輿論，先有壓力呀。否則，旅客有再多怨言，只要責任不在政府，佢都可以唔理㗎。

其實點做都有讚有彈，唔明點解要洗熱門屌手足

如果要和理非塞,ok,
咁人呢？

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

林鄭一個人強權都可以推送中條例

此乃 不推文回覆， 大家記得善用。

呢位巴打心水清

等收工大軍接力，人多先行動

佢同一個回覆打兩次做咩事

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

啱呀，你要民意唔係要諗點塞

係要諗點善後呀屌你老母

人多自然塞係民意， 人少夾硬塞強權高壓

自然老死又係死， 畀人一槍打死又係死

林鄭一個人強權都可以推送中條例

此乃 不推文回覆， 大家記得善用。

成班冷氣友
冇出場 人打乜就跟乜
明明淨係塞左離境

外國勢力毛都唔比一條我地
我地班崇洋香港人仲處處為鬼佬著想
笑能死人咩

分別在於機組人員話取消航班同示威者唔撚比佢上機

搞機場，文宣先係重點

埋去同啲濟留旅客講兩句英文解釋下唔係好難者

基本上你搵外國人佢地都會同你吹水

我尋日都搵左幾個外國人宣提popo啲威水史

唔好得罪共產黨2019version:
唔好得罪外國勢力

呢個真，連呢個位都補埋就perfect池

612 721 811
爆眼之仇 冇底線 不分不割 塞爆機場

你打三次但又唔推文，你係咪真係咁得閒

「破解機場民意論」

你覺得啲人係care有冇得回水？
幾千蚊機票對外國人嚟講算得咩錢？
佢地最嬲行程受影響咋
佢唔理解你係要話返俾佢聽矛頭係政府
唔係帶頭指責返同路人阻到人
明白遊戲點玩未？

所以5點班手足就一波塞爆T1,2

逼政府cancel, 所有人有得claim

知道接機大堂要有人同落機旅客宣傳
但以後可唔可以坐爆離港大堂先再坐落下一層？
明知人地個罩門喺邊都唔攻

其實我哋又唔係急，依家中國同政府更想我哋快d完，點解唔用小小時間佔咗個道德高地再大大聲咁屌政府呢?

yes
咁得閒屌不如入嚟幫手啦
唔想幫手塞都幫手宣傳同形象片程啦
同啲藍絲一齊鬧鬧鬧有咩用啊

人多自然塞係民意， 人少夾硬塞強權高壓

自然老死又係死， 畀人一槍打死又係死

林鄭一個人強權都可以推送中條例

你少數人強權， 你當然去塞乜都得

此乃 不推文回覆， 大家記得善用。

主動塞同被動塞
係兩個境界

谷精上腦咁

上面覆過，不過照覆你

所以下晝d手足就做盡佢塞爆T1,2
逼機場 cancel 等d 旅客有得退

屌你班鬼 阻航班做乜9呀

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

依家唔係和平抗爭
一早講左是你教我和平沒有用

你cancel 唔cancel 佢心情都差都會屌

所以話點善後先係解決問題
你屌手足，ok, 等賽後檢討

唉，好多人都口頭咁講

如果咁多人去塞機場，而所有航班都如常升降，咁真係有意義咩?
去機場目的就是令政府要面對經濟壓力

都係嗰句

人呢？

唔好主動block遊客
即使理由有幾grand，佢地幾理解你，當真係搞到佢返唔到屋企，個consequence可以好大，到時就幾理解你都會直接嬲左你
機管局block佢地都仲會鬧機管局，但主動block就鬧黑衫先

對唔住 我都有份屌
經過幾個鐘頭嘅時間，我消化到啦
大家做得好好，繼續做、不要停
一齊攬炒
不過，注意安全

非常同意 下晝熱門post 10個有8個都割蓆 屌手足post

好唔開心

人多係表達民意
阻人上機係野蠻

咁後尾點解會演變成咁

主動阻人離境係示威者責任,而機場太多人負荷唔黎而取消係政府責任。

我都覺得佔領既方法可以改進一下
今日真係唔夠人先上去departure hall
在場好多人都係琴晚留守到今日
眼見一切都要回復正常先上去

民心黎講我地贏左就有民心嫁啦 香港十居其九利己主義者
依家對政府黎講佢依家已經無再理任何民意
200萬人嗰陣應該係民意 g20峰會民意表達仲唔夠清楚咩？

呢場運動係靠「兄弟爬山各自努力不割蓆不分化」既宗旨一直延續到爭取到五大訴求

唔係突然間既互相指責

我唔係勇武前線 無能力對抗啲狗
但和理非文宣 和你飛
可以做到既實做

目的都係對準政權 佔機場係要將街頭示威擴大不合作運動既影響
當大家只會怪我地佔機場 就正正係自我分化緊

you mean 緊張啲錢同啲利益

點解唔等多幾個鐘 要咁急塞？
機場唔係朝9晚5 係24小時無休 點解嗰幾個鐘都等唔到 定係你對自己班手足無信心 唔信佢地會入機場？
你人多 啲人行唔到 起碼都易明白
但晏就成個狀態就係你行邊面我就塞個身阻邊面 係都唔比你入呀 係要阻你 你吹咩？
大家想癱瘓機場 但係有選擇嘅情況下 我地可唔可以揀個觀感好啲嘅方法做？

T2手足？
一個都唔放 除咗班機唔取消嗰啲 其他都唔放
呢個係我地嘅籌碼咁容易放走？
諗返呢幾個月嘅抗爭嘅損失
你仲要放走佢地？

真

咁阻礙所有乘客登機呢？今日同琴日都係一樣
利伸:真心想了解巴打立場

btw唔係好get你話阻人起飛即係點？阻住跑道？

不分化

果陣現場守緊上網見冷氣軍師屌等地，嬲到震啊屌！
要人啊！！守住等放工大軍啊！！

agree
其實有好多外國人唔知我哋fight緊啲咩，因為真係太多單嘢， follow唔切。同埋外國媒體有用‘violent’， ‘radical’ 黎形容我哋，會有啲人覺得班年輕人唔知為咩但搞亂晒香港。所以千期唔好有機會令佢哋覺得我哋只係一班violent 同radical，血氣方剛嘅年輕人。所以最好同外國朋友由頭到尾解釋清楚發生緊咩事，包括點解要塞機場唔去其他地方、極權政府漠視民意、五大訴求、811....

PS 我識一個外國朋友見到有人向旅客道歉同向老人家offer水，已經唔再覺得我哋只係violent 同radical

再推

push

反正都會cancel
點解要用行李車擋住條路

其實俾人阻住回國又冇得claim保險俾你都嬲爆，回國之後一定屌爆黑衫，咁失民意好唔抵。
有冇計只塞貨運唔塞客運？

Push

畀狗扑10棍之後搭咗，同就咁搭有冇分別？

真心唔明
依家就正正踢緊政府春袋
點解我要驚佢痛而唔做

光復香港 時代革命

推！

冷氣軍師係度乜都屌，念力示威

想了解你所提及嘅有怨言係旅客對我地有怨言，定巴打圍內對手足做法有怨言先？

如果係前者，正如啱啱所講，旅客真係唔會幫你分埋你點導致cancel, 佢係嬲真係點都會嬲

絕對支持

話咗核彈都唔割，咪再因為阻唔阻遊客就嘈，明明現場就冇人嘈。

人自私係事實
就如琴日有兩個手足同個澳洲人嘈
個澳洲人都直接認件事係影響佢既旅行 唔會管你香港既未來
所以簡單講句
你做乜去補償俾佢都好
佢唔認同你 佢認為你阻到佢咁你做乜都係錯

岩！我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

唔撚割呀
最多幫佢搵airline搵領事
搵領事比壓力政府 呢個係最好方法

溝完先屌定屌完先溝有冇分別呀?

而家係屌完溝唔到呀.

呢個岩

理想係嘅
但我真係唔識點分類

因為一開始已經係直接擋住唔比人入
樓下有人唔同意咁阻 自然唔上去

你慢慢自己覆自己la

不割蓆

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

你無利益俾到人就無人會幫你，例如蘇丹實彈鎮壓死幾十人都無人理
點解香港日日上頭條，因為香港會影響到佢地經濟同情報資訊

推。抗爭一定有取捨

不如下晝和你飛；
夜晚收工大軍到咗先決定下一步行動
人多好辦事

人話 全部都係人話

我推你呢個

咪係,覺得煩自然唔會黎架啦,而傢都係想影響香港經濟姐
同埋你唔塞鬼佬佢真係會幫你咩,咪又係睇錢,唔好咁天真啦

嘩⋯⋯屌一語中的！
係理解你既 用咩方法停都好
都係會理解嫁啦

我都聽到有人呼籲叫上去， 我唔認同， 所以我冇上去。

此乃 不推文回覆， 大家記得善用。

和理非主場就由得和理非用佢哋嘅方法去做，勇武嘅休息吓，係一邊standby 有咩事就出嚟幫手。勇武主場嘅時候就勇武揸旗，和理非係一邊幫口或做掩護。一直大家都係咁合作，互屌做乜呢？

我現場經歷左兩次呢類情況可以分享下

一次係保安用行李車撞手足所以口角

另外基本上其他膚色嘅人都最後放行左，係對住大陸人會強勢d

你所講嘅情況有冇source? 想了解多d先討論

根本就唔駛道歉，要道歉係個冚家鏟港共政權，係班死全家嘅黑警，唔係我哋企出嚟為手足攞返個公道嘅示威者。屌晏晝塞離境嘅手足嘅人，是非不分。

其實我琴晚有講，不過係嗰個英文post度講，所以無人理

認同

我今日塞完翻屋企段路睇連登，俾人鬧到唔知點，心諗下次係咪應該乜都唔做好過

諗下點解要入去
因為811 真係好多人都嬲到仆街
個波喺政府到
但旅客要走梗係要畀佢走
你唔畀旅客走有咩效果

鬼唔知要人多？
宜家係好難做到長時間罷工，今日就已經唔夠人
每日都應該下晝時間開始塞人塞到佢停飛
唔通仲等你地放哂工食埋個飯先施施然入嚟？
唔想引戰，唔想大家有矛盾，但今日下晝我都有份塞離港，見到大家屌班手足真係覺得好心痛
尤其是個班寧願喺接機大堂鳩坐都唔上嚟嘅，究竟諗緊乜

同佢say sorry唔係真係做比佢睇
係做比其他人睇

push

聽日一定要繼續

認真答：係
旅客明嘅會明 唔明嘅點都唔會明

引導佢地去搵自己國家幫手，比壓力政府

搞清楚 而家係要人多自然塞 迫航班cancel 咁先叫成功
你唔夠人時航班冇cancel既情況下去塞 只會惹民憤 長遠係唔work

緊係有分別

係比刁民阻 同埋 抗爭者阻嘅分別

上面覆過，不過照覆你

琴日又係因為太多人企到機場流通唔到，所以要cancel

同今日下晝d手足做盡佢塞爆T1,2
逼機場 cancel 等d 旅客有得退

分別就係d人有冇真係企滿哂成層
如果你有嚟你都有眼見，個個一早入去等到3點都唔夠人，真係無辦法之下嘅下策

我真係屌尻你，用人流塞同用路障塞係好大分別
你如果塞好曬所有路，再每個check in 位幫佢開一條隊，再搵人做地勤，帶佢地去排隊，成件事係唔偽會好睇好多先

推你
我打字打到手軟

咪係囉，屌乜春

叫channel推廣下呢個方法

巴打講得岩

我地和平，唔阻人
都令到機場都停運作，

旅客同市民就會問政府，
到底政府做咗咩令咁多人出黎！

真正和理非力量！

所以人一定要夠多！就唔駛勇武！

機場明明係和理非場地
係做好我地既形象
請大家冷靜d、停一停
我地人夠多自然令機場停運作
而唔係主動挑起事端

機場係和理非回合

811

支持自己友犧牲 金錢 時間 暴露
唔支持犧牲別人（慷他人之概）

接機大堂不准停留

#162 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

多謝你

TELL ME WHAT YOU WANT

set 一個時間塞，例如5點。唔好全日塞死，要經濟成本，唔係對付旅客。

理想

人唔多，就走去塞離境？唔太好
當初機場和你飛都係接機大堂炸啵...

只不過琴日人多先令到佢停飛
正正因為人多我地先成功

如果人多，日日二百萬人上街
你估政府唔收皮
問題係民智未開呀

問下佢或者睇機票目的地囉

Oh ! to USA !! Sir this way!

Right

講句sorry條氣真係會順d, 加d表情

PUSH

完全同意
咪撚再有潔癖
啲前線手足就黎死啦 射盲 打到昏迷 被人斬都出現晒 下一步就死架啦 係咪有手足死先識起義

自問坐左一朝，等梗人嚟幫手

要禁區入面先做到

前題係旅客要識分
我俾人屌嗰陣就明佢只係屌冇飛機搭

Source? 一手t2 嘈到拆天都無放過人 比人屌兩句就叫人咪撚再黎back to your country

係想做到最好啫，解釋吓公關又做到目標又達成
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

其實真係唔使同啲旅客拗
唔需要講咩你只係冇左班機 但我地冇左乜乜乜
佢地冇義務要為我地香港嘅問題承擔任何責任
我地的確係阻到佢地 講句唔好意思就夠

所以隔離po有講，朝早文宣唔好夾硬阻旅客上機，等收工大軍先塞機場，逼佢cancel

有無諗過塞check in 無咁嬲

總於見到有個有道理既

真 兩邊都一鳩樣

光復香港！

做法唔同就鬼，你有冇嚟睇我地係點塞呀？
我地咪又係坐係到叫口號

你唔認同，ok, 幫手叫人嚟企爆T1
等我唔洗做鬼ok?

假如你搭lift去最高個層
情境一, 我玩野禁層層停阻你上去
情境二, 一堆人搭lift攪到層層停
最後結果你都係一樣勁耐先去到頂
如果你覺得你2者觀感完全一致既話我冇野好講
我出返去

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

如果200萬人次次出到嚟，勇武嘅兄弟就唔洗打游擊la, 下下200萬和理非真係世界更美妙

如果我地每次都坐爆離境再坐接機大堂
其實係夠人㗎
只係一講塞離境好多人就即刻潔癖，寧願齋坐喺樓下咩都無做

唔係鬼 咪撚再話人係鬼
我地要既係討論下一步做咩

中肯

佢地好在意遊客民意
但冇人提出善後/解決方法

文宣好簡單
令你旅途受阻非常抱歉
但由6月9日示威開始
已經有兩個港人被警方射盲左一隻眼, 六個港人自殺, 無數港人被警方毒打
政府仍然唔回應我地訴求
我地只能以香港經濟命脈之一作為賭注
最後再#freedomhk囉
理解就理解, 唔認同就罷撚就啦

引用一個巴打講既

旅客根本唔會理點塞
總之阻住佢上機就係示威者問題
分別只係有旅客選擇理解民主運動，有啲唔會
所以重點係在於塞完之後我地有無同佢地溝通同解釋呀

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

淨係識ban ban ban,又講唔出更有效嘅方法，民意民意，有用嘅話200萬人出黎嗰時攪掂左啦

機管局取消 佢有得轉另一班機 有人機場既人同航空公司幫佢 （唔幫佢既話就係佢地問題）

但你硬塞 架機仲係到 佢上唔到機 變相就係佢既問題 機場同航空公司可以射個波話佢遲到 架機點都會飛

所有損失由個遊客負責 佢實屌鬼啦 實屌鳩你地塞果班人

認同，但希望channel可以推廣到一個訊息係，大家可以好似812咁一齊入嚟癱

如果分批去淨坐係冇用

721
811

唔至民意問題 係人權呀
同埋人地check in 左無得飛可以點redeem? 俾翻錢人？
一係索性block check in

thx

可能我心急，語氣重咗，令你以為我怪責緊佔機場。我都有份佔，絕對唔係話佔係唔啱呀。我意思係，頭先我見係一刀切block曬所有已check in旅客，其中有部分可能真係有需要(為免被造文章，我唔打太詳細)，但手足都係好強硬咁叫佢哋自己過t2(which其實佢哋有困難)，個人覺得咁樣唔太好。所以先想提出，佔領要成功，其中一個要考慮嘅因素係對旅客嘅影響，否則就重蹈塞鐵覆轍。

講真，塞後檢討真係冇所謂，歡迎
但指出問題後要提供解決方法俾人改正

灰左，所以要開post

有講過好多人收工去緊 點解唔等埋佢地先
但班人就好堅持一定要係嗰個點塞 可以點

人多係民意

呢個要推 有啲傻鳩琴晚叫人走今日叫人唔好塞
香港人，比啲掌聲自己先啦

分別只係鏡頭畫面上好唔好睇

可以開個獨立post 推大佢

記住一個重點 我地唔能夠一直做壞人既角色( 阻塞港鐵,機場等等)
要比市民知道 因為政府唔回應 所以我地先有之後既行為
政府唔驚我地武力提升 政府最驚係全市民都認同我地武力提升

反對既唔該比個大方向黎
不停每日佔機場? 定點?
真心覺得要討論個大方向

小弟有一計 大家點睇

幫你推

本來係淨係塞T1, 學你所講除左阻人之外就冇意思

所以之後有一半手足去T2塞, 成功逼佢cancel 全日

和理塞，上電視係好睇好多
拍到拉扯畫面係好蝕底

唔好忘記警察由 612 開始「幫」咗個運動幾多

明白，有冇方法可以聯絡到channel admin叫佢set個好d嘅事間等多d手足可以一次過入嚟

收工去可以留幾耐？幾個鐘之後又走，都做唔到咩影響，咁去黎做咩

p牌無曬quota 師兄幫手開

因為係叫和你飛5係停你飛 最多咪要你排隊飛排耐d 至少有得飛

明明琴日就做得好好，我地真正做到佔路不阻。琴日我地人多到唔使特登阻人，已經令人寸步難行喇。今日係唔夠人，但感覺經過琴日，大家團火都好似細咗。但真係唔好同旅客硬碰硬！

我地會唔會可以一人一行李車咁喺機場上層遊走？咁樣既話就算唔夠人，都可以造成嚴重擠塞，唔需要堆疊行李車造成混亂。不過我都好感謝今日上去坐低、今日有入到機場既手足！！！

都唔明點解接機文宣係重要過塞離境
明明好多人响arrival hall 夠晒人自然塞到佢無法正常運作

推呀

傳食物比旅客呀
分散注意力，再用流利英文解釋

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

我pm左個admin同佢提出左la

我pm左個channel admin, 希望佢參考大家討論

唔緊要 我都誤解你 唔夠訓個人好燥sorry

原本唔係想block哂 但不合作運動就諗住做到盡
我都認為係心急 但只係第二日佔領姐
反正機場又唔算太大 有一萬人到都夠做

我既諗法係有飛機升降最頻繁既時候
唔一定係cancel 所有班次
但令飛機有限度升降
都已經係成功

對唔住頭先我用咗個鳩字，依加要事後檢討唔互屌。純理性分析

係咪以後少人都照起人鍊阻人上機先？
幾千蚊唔係錢點解你唔幫人地出？頭先係機場飛機照飛，check in咗個班比人阻入閘，佢地係冇保險賠架。將心比己你去人地國家你想唔想咁？佢地又唔係香港人，香港變成點佢冇份架，你話阻香港人都可以話香港既未來佢有份，但人地係遊客黎，咁樣做岩咩？
仲有，咁樣做飛機照飛，政府照收錢，得班旅客受影響，有乜野用？

我贊成塞，但唔贊成唔夠人都夾硬阻人上機，要旅行自己承擔所有損失。

冤有頭債有主
搞遊客係咪希望比子彈政府？
政府一時又自己取消航班一時又批准正常飛行，擺明玩你

公安是如何被發現？
帶棍出現係咪太明顯？
冷靜，小心又被騎劫

推！！！

就算唔夠人，我地都可以一人一行李車咁喺機場上層遊走。咁樣既話就算唔夠人，都可以造成嚴重擠塞，唔需要堆疊行李車造成混亂。

明明琴日就做得好好，我地真正做到佔路不阻。琴日我地人多到唔使特登阻人，已經令人寸步難行喇。今日係唔夠人，但感覺經過琴日，大家團火都好似細咗。但真係唔好同旅客硬碰硬！

成班帶風撚開始做野，星期日晚唔係話要癱瘓機場架咩，先第二日就出晒來叫停，而家政府受盡外國壓力你叫人放手？

一話捉到公安扮鬼就成堆post叫人唔好捉鬼，公安落來執法呀，揚去外國媒體係核彈級文宣，班港狗扮既可以唔捉，公安就不能放過仲要煲大佢。

而家擺明係吓吓踢政府同中共春袋呀，佢去搵班分化撚叫你放過佢，咁邊個放過嗰幾百個被拉被打傷既義士呀？

明白，不如大家forward呢個訊息俾channel admin, 等佢地organise得好d

我已經pm左佢未覆

支持大家各型式抗爭

完全係我諗法

屌前線嗰班係鬼

話咗呢場運動冇鬼，任何人都係手足，除咗阻止、譴責、篤灰嘅人之外

佢依家新聞畫面就係見到有人「特登」塞住條通道
咁分別就大啦

an eye for an eye

其實有道理

個班潔癖撚唔該縮返入屋 唔該

好彩最後都有人嚟

唔塞識點癱瘓機場
究竟究竟依家啲人係點諗

主動塞同被取消可能，可能係效果一樣
但觀感好撚差好核突

去過機場就知
"和你飛"係機場"連儂牆"化，係主動宣傳香港抗爭運動資料俾外國人知

旅客係我地既爭取對象，所以千祈唔好傷及遊客

而機管局/政府會反行其道，令遊客受損教禍示威者

晏晝開始坐無耐嗰陣，有個旅客問我大家講緊乜，我轉述咗啲口號佢聽，再補充咗少少解釋。佢明白政府唔聽人民意見係要反抗，但唔明嘅係點解反抗，矛頭好似指向旅客。

行程被阻係人都會嬲，預咗，但要減低佢哋損失，同獲得佢哋體諒(最好當然係有埋支持啦)，其實真係要有人同佢哋好好解釋點解用呢種方式，而且矛頭唔係指向佢哋㗎。希望仲在場嘅巴絲都一齊試吓解釋。

同埋點解我話阻已check in旅客唔太理想，係因為開放得check in，即係話會飛㗎喇班機，咁阻佢哋上，除咗影響旅客本身，仲有咩作用？見到隔籬po有巴打建議可以開條小通道，俾已check in旅客入去，拖慢佢令班已firm會飛嘅機delay，都值得考慮！

當然，只係個人見解，兄弟爬山，不割蓆不分化，有啲咩，大家再一齊檢討，努力做。

同意樓主

外國同香港旅客反應一樣屌。

信任支持現場決定
我地唔可以再有潔癖
宜家係打仗時候

我都有同外國傳媒做訪問做文宣

不割

人多自然塞係民意， 人少夾硬塞強權高壓

自然老死又係死， 畀人一槍打死又係死

林鄭一個人強權都可以推送中條例

你少數人強權， 你當然去塞乜都得

我地會唔會可以一人一行李車咁喺機場上層遊走？咁樣既話就算唔夠人，都可以造成嚴重擠塞，唔需要堆疊行李車造成混亂。不過我都好感謝今日上去坐低、今日有入到機場既手足！！！

咪係 秦國人唔通冇比人屌咩 但人地一樣做

因為冇一個時間定到出嚟係方便大家一齊入去，我有走出嚟，但我都體諒其他兄弟要翻工要晏d先出到嚟

最佳答案

你真係太理想化

外國人十個有兩個肯同你傾已經偷笑

利申:有去第一次和你飛

工人罷工

爆牙義士終於保釋左

唉，心照

入黎傾下點拆卧底問題

拋磚引玉

[抗爭案例]北愛爾蘭炸左倫敦三十年!! 香港呢???

係冇錯，所以問題係人少時點令flight cancel

全力推上頂！

我又唔怪佢自私，正如我都未必成日關心非洲兒童一樣

問題就係你而家係格硬阻住 好似呢條片 你睇下個觀感幾肉酸

[b]你到底明唔明人多塞同刻意堵塞嘅分別呀

三架車打橫放係條路中間塞車；
50部車排隊行塞車

係唔撚同架，屌你[/b]

人少即係果日和理非

核爆都唔割

大家加油

佢要唔理解，你用一萬種方法抗爭佢都唔會理解

係，咁即係我地要gather到一班和理非嘅人同一時間出嚟先有用

咁呢層要pm channel admin叫佢地改善
我pm左，你都可以

圍師必闕
請留通道
以免旅客同你PK

機管封場係機管事

老實，唔好主動塞，人多就冇辦法，但人少時齋宣傳就好……將心比己，你去到一個陌生地方冇得返嚟香港，一樣會不安煩燥……

agger 幫手善後

咪撚就係 成日講民意講唔好阻人
屌 去宣傳易賣廣告啦 仆街
都唔好呀 阻到人地睇其他廣告添呀

「革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

pushhhhhh

做唔到就莫強求
因小失大重大鑊
可以做就不停班馬直至夠人

我無資格屌人，
亦唔會割䉀，
亦唔知點做最好，
只求大家一齊進步

好，一齊pm admin叫佢地改善安排

阻地鐵都摺埋左
何況你阻飛機

快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del
快上網backup 公安名單，大陸會del

去唔到旅行嘅港豬即刻轉藍
出解放軍都要清場

唔好咁天真以為遊客會幫到你爭取你想要既野
目標明確 靠自己

用行李車唔係問題，我地可以一人一架車，係上層慢慢行、慢慢嗌口號。攰咪停低休息下囉！又唔係唔俾人停留既。人多，條路自然塞。人多塞爆左個機場又唔係你既錯，係個機場唔夠大咋嘛。無謂刻意阻住人check-in、離境，人多自然就難去到check-in㗎啦。

自己阻=恐怖份子

政府怕阻你，自動停班機唔俾人走=政府係恐怖份子

現場夠唔夠東西物資？

自己都未食晚飯！

洗唔洗新界最東過黎送物資？

根本無人割𥱊，大家胸襟闊啲，聽吓唔同意見好無

推
唔好諗住旅客會點諗

我讚成有更好嘅方法，但希望大家係將意見向channel admin 講翻，唔係淨係互罵

阻地鐵點阻飛機根本兩回事
阻鐵係要人罷工 但有人唔想罷工 阻人搵食
唔好低估香港人鐘意返工既程度
佢地話知你殺人放火 唔阻佢返工就得
阻飛機係因為癱瘓左機場繼而拎政府既經濟大受損失
阻地鐵阻既係自己人
阻飛機好多時係旅客 屌 關鳩我事咩
唔阻佢最多咪打個IG STORY話支持我地 有閪用
個損失一定大過我地得到既bargaining power

如果係咁我會覺得
用人數坐爆個機場會好少少
起碼話比人聽係有好多人反對政府/警黑用暴力

用障礙物去癱瘓機場運作絕對唔會割𥱊
若果用濫用就冇意思
仲有用障礙物突顯唔到民意多呢樣野啊

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

自推

其實呢個行動係和理非帶頭，我喺現場係見到班銀髮係咁叫後生仔上嚟departure坐住塞

不要刻意令人不能走
不要把自己變恐怖份子

[url]係要將政府變恐怖份子[/url]

唔好忘記條方程式

和理非唔阻旅客> 定死線 > 政府不回應就全面阻塞機場

[塞乜X嘢]！我講機場呀

背景：我已經唔係住香港，今日同女朋友由香港飛返屋企

機場主要兩種人
- 香港人出國玩
- 外國旅客返屋企

香港人
我地以前地鐵不合作運動係阻人返工
依家只係阻住佢地出去玩。
假如依家國難當前，都淨係為左自己享樂而去屌鳩香港人，呢班人根本就係我地所講無得救嘅藍絲

外國旅客
大家跌左入一個思想盲點。
我女朋友好支持香港人，會係機場有同香港人打氣，
但你地要嘅係呢啲嘢咩？
一個外國遊客幾支持你都好，佢頂多po 個story，影比朋友睇，係呢個階段一啲用都無！你唔會真係以為你咁岩可以係機場幫到某個美國國會議員，之後佢感動到幫你推翻中共掛？

假如你阻住班外國人返屋企，係啊，佢會好嬲，會鬧你地。
之後呢？佢會搵大使館幫手，大使館要保護佢嘅國民，佢係唔會搵你班香港人麻煩㗎！
佢只會對當地政府施壓，甚至發出旅行警告，呢樣先係我地需要嘅嘢

我明白大家都想做個好人，但係呢個時候無辦法咁大愛
老老實實
Keep 住癱瘓機場（係癱瘓！），唔使幾日，政府就一定要出嚟面對

「破解機場民意論」

機管局cancel左上唔到機果啲叫滯留，你夾硬唔比佢上機果啲叫人質！！你冇得騎劫啲局外人黎支持你屌你明未

港豬唔去旅行？
中產啲仔女唔駛返英國開學？
你阻鐵佢無得返工
比起佢無得去旅行，仔女無得開學
立即變藍又得
話之你爆幾多隻眼

其實真係一樣

唔係話嗰班都係塞鐵個班獨裁admin咩
未fc 想有人可以講下

推你哩個！

樓上都有提出解決方法，都可以參考

和理非咁著重主導同被動
根本心底裡係唔想自己做污糟野
要人幫佢做

岩岩諗到
不如聽日或者後日搵人係離境大堂做文宣
我地依家比你走 唔停飛
不過話比全世界聽 之後果個星期都會開始阻
文宣話比全世界聽改機票 同唔好黎香港

要話比林奠同全世界聽
依家係我地話事
比唔比你起飛

呢個其實係一個超好嘅間接outcome

邊樣爆seed 爆發嬲啲呀？

要定意我地係刁民咁我都冇辦法，希望你係喺現場睇到個過程之後先有呢個定論

文宣可以係

印晒各國領事館電話

CALL YOUR EMBASSY
YOU ARE TRAPPED BY HK GOVT

你係黃 係因為你相信民主自由普世價值
你係藍 多數都係既得利益／ON9仔
如果因為俾人咁阻一阻就由黃變藍
咁我想問你當初因咩而黃

push送食物送毛氈

其實我係政府

你塞定唔塞，同我cancel 唔cancel flight，根本無關係

你塞，我照樣可以唔cancel flight，遊客上唔到機呀？咪你班友塞住晒，等唔切佢地囉。

你唔塞，我其實都照樣可以cancel flights，話你班友塞住左某條路呀，有七成遊客未能準時checkin，大量航班cancel。真定假，邊個知呀？

呢個可以令訴求鮮明

我哋就係想國際政府施壓

多謝你意見

係好睇好多，如果你將呢個idea forward 俾channel admin會更好，我冇佢地嘅號召力，我只可以提供空間俾大家討論

留一個入口係比較可取

ok推

同意

agger, 大家一齊forward俾channel個admin, 我已經forward左，怕佢地冇睇

機場自己話cancel茅頭真係去左機場度
起碼cancel旅客會覺得航空公司會補返(唔確定會唔會)
如果你攔人搞到no show，人地心諗係咪要買過第張機票？

啱呀頂 提供補給措施就足夠

黃有分深黃定淺黃
Cctvb 日日都係撚化啲淺黃
個女仔爆眼先有機淺藍變淺黃
你將啲行李車塞入𨋢就浪費左隻眼了

你幫手揾人做地勤

要日日發生先有效

不要左膠

推推

搞出人命係咪你賠啊？

嬲嘅方向唔同左，都係咁嬲

咁證明佢既黃只係出於同情同可憐
過兩日件事淡左 wfc 繼續做港豬

開po都係想兩邊意見都一齊討論，樓上有唔少好嘅意見值得參考

係，但你要贏就係咁
對家都係咁

咁我都認由觀感唔同呢樣嘢，理性討論

改善空間係有好多，但要大家去俾意見channel admin去改，唔係淨係10個post一齊屌手足

我都pm左admin俾意見，你都可以

有冇辦法冷靜地塞？就好似笑住講屌你老母，完全好樂意被屌老母咁

我都係一個個體咁去判斷應該點做，咁都係鬼
如果要FC可以起我底

對家啋你都有味啦
咪又係見一個捉一個 捉完打一身
打完又當無事 你地咪又繼續唔好阻人
根本拳頭就係道理

推 又係到屌人好撚煩

係
唔想所有手足一齊變鬼

唔割蓆不過都要屌9班友，做乜要阻住人哋上機，琴日企晒響度佢哋都要取消D機啦，等多一陣係咪會死啊

明白，下次如果我喺現場我會提出，多謝你意見

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

我琴晚都驚左所以走今日出翻嚟改過

塞就一定塞，但文宣組同和理非入黎做好門面功夫好嗎？

所有文宣同我入嚟！ 機場要雙贏我地要做M男！

咁呢層冇得拗…

我相信今日既手足純粹衝動咗，但真係唔係鬼
不過要反思下今日咁做係咪最好做法
會唔會改晏晝6點開始集人會好啲呢？反正機場開廿四係咪先

推 721 811

推，可以開一個個

睇下新聞拉住人唔比人入閘果班，你就知我講咩
我無反對塞機場
只認為可以做得好睇D

「如果你說一個女大學生晚上去夜總會陪酒，聽起來感覺就不太好，可如果你說一個夜總會小姐白天堅持去大學聽課，就滿滿的正能量了」

唔同演繹方式絕對可以創造出唔同效果

Anyway- 大家唔好互屌先係最緊要

改善係需要，但屌手足會心灰

我話對家都係搞分化拉攏中間派
當一定數量人士唔支持呢邊，場運動就會散
行動派係有勇氣，都請順手照顧下電視觀眾觀感

支持

一齊同channel個admin 提suggestion去改善，我已經pm左，你都可以

一針見血
而家唔係想屌人同分化，但係外國人真係好表面，睇到你係少人去block人就係錯架喇

睇電視既日日都睇架啦 佢睇完咪得個睇字 屌

推
721

我一出機場就無端端做左鬼

咪就係講你個原因幾grand, d旅客都唔撚會分，都會屌鳩你攞

睇清楚先屌我la ching

其實抗爭真係唔可以理得咁多 如果要顧哂所有人既感受呢場運動唔洗搞 更何況我地唔係始作俑者 要怪怪政府

其實啲遊客明

尋日有個非洲遊客話我地咁和平仲乜政府要取消航班

我話係囉傳聞話黑警可能會出黎打我地所以機場唔運作住喇

thanks

行動嘅目的係錫佢春袋，唔係要局外人支持呀

都話無論係滯留定你口中所講嘅人質，只要阻到佢，佢都會不明所以咁屌手足

nani?!

目的：停飛
問題：冇人，啲人SL/AL好難連續請假
方法一：夾硬block人
結果咪好似今日咁
方法二：分流，隔日做，務求達到threshold，唔主動block人
有其他更好方法歡迎巴打提出

成日話唔需要理民意，唔理民意嘅話一定死得仲快，同共產黨打唔好妄想唔駛打持久戰，而持久戰需要民意支撐，否則只會立即分裂收皮。巴打理性少少聽日再戰

...

btw我地係不合作運動唔係不禮貌運動

點做都好，講聲sorry to trouble you 有幾難？

難得過食催淚彈？

咁俾你冇飛機搭都屌啦
大家坐晒係地下唔解釋俾佢地聽佢地會明？
當全世界人日日睇香港新聞？

辛苦你喇勿理巴
有時我寧願焦土都唔想前線做condom，五年來做唔夠咩

如果傳到俾一星期後會用機場嘅人就有用，要睇下有冇途徑spread到咁快

啱啊 冷氣軍師就咪撚再企喺道德高地啦

自推更多巴打比啲意見

好過人哋check-in左冇得改期

再簡單啲
sorry to trouble you然後塞張英文文宣俾佢睇

721 811

以家文宣有得投稿

當年馬丁路得金都係咁做

坐arrival hall真係冇用

arrival hall係遊樂設施黎

真係要塞最少坐係departure hall 啦

讚成，我都pm左admin 提出改善方案，你都可以

機場cancel航班責任係機場到
示威者主動阻旅客責任係示威者到
點會冇分別

推，讚成
你可以開post等人跟，我推

我當然有解釋la

有解釋就夠

你肯講外國人好有善會聽

不屌手足！槍口對外！

我就係對住佢講點解我地要坐係到，換嚟一句get the fuck off my way

文宣繼續做
其實大家捱左兩日都有情緒，我地都要盡量去冷靜面對乘客嘅不滿去解釋

終於睇哂所有comment,
多謝大家參與討論

我香港人都跟唔切咁多info,唔好話人，人地黎玩/做野者

推

如果做到就可以一人讓一步
比定個警告旅客先

入得去機場都唔會上到機喇 猛咁分化做乜尻

其實大家捱左兩個月

情緒真係爆晒燈，不過都要保持大腦要正常分析多方面

當你做大人做野就明架喇
正如我周不時返工時間出左去發夢
我老細仲黃過我，任我出去發夢，不過返黎都會屌鳩我唔做好啲野一樣

我地而家長期抗爭，要keep住團火同時保留理性

都係呢兩日搭唔到飛機咋嘛，點同前幾日比

圖入面呢種係jam, 唔係下午既果種block

真。齊上齊落，滅族都唔割

互屌係大忌

你塞啦係唔得 最少留番條路俾人上機 條氣都順啲呀
而家唔單止旅客屌手足 連深黃和理非都覺得阻人上機唔岩

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗